請問愛國小青年(狗隻#211110)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

原來開過

罪證
點睇啲人話人港豬

侮辱手足為暴徒

PS: 算撚數，推舊post又有限制，重開仲好

老鳳唔撚信喎
呢隻狗就似你啦

蚑那變革者

後唔後悔投咗俾敗登?
可以返去改票喎

郵寄咗無得改了，到時候民主社會自然有定案
我一向會跟普選結果，唔會反對個機制
但你加洲岀世，真心好難唔係因為個propaganda 面投咗Biden 。 真係無乜head news 屌佢，同真心呢邊平民無香港咁熱衷，大佬，我哋無感受過你哋話乜乜講錯野俾政府拉

起碼你仲會後悔都係好事
希望你做唔成害死全世界嘅大罪人
否則，請有咁快得咁快
幫手推動彈劾敗登

敗登係全世界嘅敵人
佢嘅助手Harris係更加大嘅罪人
兩個都應該受改良版英式車裂而死

啱啱又見到佢

🤚😑🤚

cls

又有
原來好多人都唔知五一手勢既真正意思！！！